有冇類似解決師既劇,日,韓 or 台

即係有好勁背景,跟住退落黎隱藏實力,冇人知,做下學校阿sir之類,暗中出手

解係老母
拉

正！又有ＴＶＢ ｐｏｓｔ

逃學威龍